「BNO」「最後一關求救」Confirm identity form 求助

閑話少說，比哂錢，差呢關，想搵有心人幫手填埋呢份 Confirm identity form，萬分感謝。

另外宣傳：

《831。打救香港罪人》

願主打救每位陷香港於不義嘅罪人。

一群六十後基督徒會喺民陣遊行被否決嘅聽日，舉行「為香港罪人祈禱」大遊行，歡迎不同宗教人士參與，例如歡迎市民帶同唸佛機出席遊行。

召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

第一站：循道衛理香港堂
主題：為守護家園的香港人祈禱

「非利士人也漸漸的迎著大衛來；拿盾牌的走在前頭。非利士人觀看、見了大衛、就藐視他；因為他年輕、面色光紅、容貌俊美。非利士人對大衛說、你拿杖到我這裡來、我豈是狗呢。非利士人就指著自己的神、咒詛大衛。」《撒母耳記上17:41-43》

第二站：灣仔警察總部
主題：為將受懲罰的人祈禱

「當下耶穌說：父阿、赦免他們；因為他們所作的、他們不曉得。」《路加福音23:34》

第三站：聖約翰座堂
主題：為支持香港的列國祈禱

「我憑公義興起古列、又要修直他一切道路；他必建造我的城、釋放我被擄的民、不是為工價、也不是為賞賜；這是萬軍之耶和華說的。」《以賽亞書45:13》

終點站：禮賓府
主題：為罪人祈禱

「這時候、賣耶穌的猶大、看見耶穌已經定了罪、就後悔、把那三十塊錢、拿回來給祭司長和長老說、我賣了無辜之人的血、是有罪了。他們說、那與我們有甚麼相干．你自己承當罷。猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」《馬太福音27:3-5》

（以上部份經文在遊行期間會以天主教聖經版本讀出）

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無人識你2年
請搵真實朋友，香港Passport都可以試下，寫多封信就最好

感謝你嘅意見。
咁澳洲Passport有冇用？
因為自己有段時間長期留咗喺澳洲，香港朋友真係唔多。

英聯邦國家可以 不過要影印護照個人資料頁

咁有得諗喎

重要諗啲乜

『薪火post』BNO續期資訊(56) 如不能提供副署證明文件或填寫表格時有錯誤請寫信解釋

揾返BNO holder得唔得?

得

『薪火post』BNO續期資訊(56) 如不能提供副署證明文件或填寫表格時有錯誤請寫信解釋

呢度大把人係BNO holder , 如果無, 你搵個做公墓員 銀行朋友就咁簽

利申bno holder

push

612 721 811 831